（1q題求秒）情人節最唔適合做咩活動

保證高質
三頁秒到出旺角裸跑
五頁開估

說穿

留名睇走數

說穿係乜撚野活動？

撫你髮端

連登仔真弱

屌你老母

留在汽車裏取暖

垃圾連登仔

怎麼可以將手腕忍痛劃損

去你老母喪禮

no
因為Valentino

？？

保證高質

留在汔車裡取暖
應該怎麼規勸
怎麼可以將手腕忍痛劃損

真係唔識㗎喎你

個肥仔真係唔識㗎喎

洗唔洗開估

擺龍門大賽開始！

要開估咪講 保證高質

無人想知答案

講啦

中旅(女)社(射)